朦朧夜空撲朔迷離 祈求夢裡會拖著你

如果說對不起 其實愛沒對不起

55

說了再見

如果你說星星太美 傍晚我都想起

如果到下世紀 期待會共你一起

一場誤會

如果你會前程萬里 離別也祝福你

誰又說起 青春永沒完美

悄悄去看你在寫的日記

重讀著你的世界 明瞭內心的你
是我堅持仍然用真心愛你

重遊著一起的故地

來年或者會有陣時 人海中漸漸記起你

從來未知會有限期
重遊著一起的故地

朦朧夜空撲朔迷離
然而幸福不可細味

真多得有你 讓我天真裡希冀

明知沒法得到 還未信地厚天高
誰可與你同偕共老 情願我都知道

又推

仍在妄想偷偷去做場美夢

同佢講

當初畫面好像今天預告
無緣份抱擁到老 情話你聽不到
但我堅持仍然在天天細訴

推到佢聽到？

孤單心事

我唱比你聽